韓流將至？命理專家：新星現，君上位

韓流將至？命理專家：新星現，君上位

昨日晚間九時，人類史上第一張黑洞照片於全球同步公開，為此各界菁英齊聚一堂，共同見證人類解開宇宙之謎的一大步。圖中可見一圈紅光，而圍在中間的便是宇宙中的吞噬者—黑洞。

稍早命理專家也指出，人類新發現的黑洞可說是一個新的星體，而所謂「新星現，君上位」便是說若天空出現了新的星星，代表一個國家將會有一個新的君王誕生。但現代已經沒了君主制，可替換成國家的領導人，也就是會有新的總統出現。

而新的總統是誰？命理老師也說了「既然是新君，代表一定不是蔡英文」，而從未參選過總統大選的韓國瑜，最是符合這則預言的人選。加上近幾個月韓流席捲全球，黑洞也很巧合的在他上任期間被發現，若他能夠參選，必定能夠成為一位「新君」。若韓國瑜不參選，那便是違抗天命。

另外命理老師也說，黑洞外面的一群紅光更是一則吉兆，「紅色代表野心、熱情、慾望，這是成為一個新王必須要擁有的特質」恰逢韓國瑜參訪美國的第一日便天現吉相，成為新王定是勢在必行。

最後網友也提到「哪有這麼剛好韓上任黑洞就找到了，是天意」「人類解開宇宙秘密，也要多虧了韓這吉星」「連老天爺都幫忙了，韓還不當選嗎」「剛好韓這個時候人也在美國，太巧了吧我都起雞皮疙瘩了」

用寫故同電影既角度去睇

無神神重大發表個黑洞一定有事發生

以為好撚猛料 點知垃撚圾 個黑洞照片- -

po錯動物台- -

cc台臥底

閱

韓國瑜=黑洞

個黑洞5000萬年前架喎

=.=

發現，若他能夠參選，必定能夠成為一位「新君」。若韓國瑜不參選，那便是違抗天命。

我睇咗啲乜撚野

黑洞被嚴重膠化